poly師兄讀 雙語跨學科中國研究入

過幾日要interview
有冇師兄可以講下面試模式
問咩問題咁樣？
好緊張

佢就話1對1
有普通話同英文
求more details

聽人講自介係你揀用普通話定英文都得

之後佢用咩問你就用返咩答

問你交過既野，transcript啊cert啊果啲

好似邊邊科考得咁好，讀過啲咩同睇過咩書

Personal statement寫過既野叫你解釋詳細啲

答野最好有自己睇法，表現到獨特既一面

最好了解下個課程會讀啲咩

好似答得你好「行」咁

但的確係咁

想問下巴打你邊日in啊

20號

多謝

巴打介唔介意講下咩gpa？
利申：好低
過幾日in 好驚冇offer

3.4x咋 我都好驚

3.4都驚...

歡迎加入

你地咩cc

其實唔洗太擔心 好輕鬆 似朋友傾下偈咁

interview差 往年係睇重gpa？

呢位巴絲就講得啱

最重要小弟英文差
怕聽唔明佢問咩…（應該唔會，但都怕